一人一部你覺得最好既旗艦機

我唔拋磚

one plus 6

大家附加列舉一個優點呀

op6

支那五毛全面進場

S9+

S8+

S8+ 外型靚

不過bixby倒水，唔打機都要開慳電mode先生存到

iPhone 4 / 6
細moon到大moon
Carry 到教主精神

note8 lah

唔識關咗佢

Op 5t

Pixel 2

htc m7/butterfly s

Boeing 747-400

你唔改Bixby button

點改

U11

碌7

未爆之前都係嘅

比錯負評sor
我disable晒bixby相關嘅service已經好好多
thx ching

s8
iPhone 7 plus

屌s8個屏幕勁化學，跌一野可以爆埋液晶

睇你點跌，所以佢有送爆mon保都幾好，都係$300， 當換張mon貼

S2

n5

HTC M7
工藝美

以前nexus one叫唔叫旗艦機

iPhone 5s

IPhone 8 plus

LG G2

當年一出即買 無後悔過

btw iPhone 5黑色

三叔Note3
iPhone 4

未燒底板嘅g4同V10

oneplus 6

GALAXY S2
iPhone 5s
兩部到而家都仲用到

iPhone 4

why

A350-900 XWB

iPhone X

3gs

iPhone 5s，設計前衛，
今時今日都仲覺得好靚

LG G5
最後一部換電旗艦 有廣角鏡 當時2800電幾正
兩年後今日就多殘影 不過從來冇boot loop

Htc hd2

呢部垃圾叫最好？你小學生冇用過電話呀

同埋個moon好靚
iphone都比唔上

呢部都叫好，笑死人咩

仲有android rom去flash

iphone 4s

Pixel series

宜家仲用緊，用咗兩年多。唯一唔好就係倒水電，平均6個鐘玩完。諗住買G7但又驚係倒水電

3GS

LG G2

Pixel 2XL

M7
往後

Nexus 5

g系列真係倒水，買v30

iphone 8

Samsung s2
LG g2

Aquos R2

LG G6

p02e
果陣嚟講相機mon電cpu ram都好掂
外形嚟講依家都唔會覺得out 13年有無綫叉電
如果出個新版實鳩衝

Note 5

LG G PRO/G PRO 2都無得輸

Moto RAZR

Xperia Z

HTC M7

Note 8